【人瑞】卻克道格拉斯一百歲生日

香港人幾十年前開始一直係叫 "卻.得格拉斯" 架。

咪用大陸名啦

叫開
真係應該係卻德格拉斯

卻德格拉斯
同佢個仔真係好似樣

屌，我以前將佢兩父子當係同一個人

利申：90後戅鳩仔，係睇完風雲群英會先識佢老人家

X2